新果包出前一丁shake shake粉拎黎撈飯食 正到仆街

一包粉0.5$
可以食兩碗白飯
又平又好食